{
  "id_query": "19347171",
  "total": 20864,
  "total_current": 200,
  "max_score": 40.26476,
  "origin_question": "Mua máy này mà k có đồ tháo sim làm sao ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 18.206026,
      "id": "31022456",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua về sạc bị nóng máy mà đồ sạc. Vậy có sao k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này là bình thường vì máy phải chuyển đổi dòng diện để đưa vào máy chị nhé. Chị giúp em trong quá trình sạc không sử dụng điện thoại  để máy ổn định chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.1688,
      "id": "29865827",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e hay bị là báo k có sim là sao hả? Tắt máy tháo ra gắn lại là bình thường",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể sim của anh đã bị lỗi, anh vui lòng tắt nguồn máy và thử lắp một thẻ sim khác vào kiểm tra xem có bị tình trạng trên không anh nhé. ]Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.011103,
      "id": "30046015",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ em có Micro Sim mà muốn bỏ sim đó vào iphone 6 thì phải làm sao ạ? TGDD có hỗ trợ cắt sim khi em mua iphone 6 k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp từ sim micro bên em không hỗ trợ cắt thành sim nano được nha chị, rất dễ bị hỏng sim ạ, mong chị thông cảm. Chị liên hệ với nhà mạng để được hỗ trợ làm lại sim hoặc cát sim chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.613493,
      "id": "27495441",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 32G  máy đổi trả bảo hành chính hãng đến tháng 4/2019 mà sao máy mình cứ vài ngày nó lại báo không có thẻ sim..phải tháo sim và lắp lại mới nhận sim..",
      "answer": "Trường hợp này bạn vui lòng tháo SIM làm vệ sinh sau đó lắp lại hoặc thử lắp một SIM khác vào máy xem tình trạng trên có được khắc phục không bạn nhé. Có thể do tiếp xúc Sim và máy không tốt nha bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.475635,
      "id": "21539481",
      "field_search": "question",
      "question": "nhà cung cấp là sao qtv mình tháo sim ra vẫn v??",
      "answer": "Chào bạn, Nhà cung cấp là tên nhà mạng bạn đang dùng trên máy bạn nhé. Bạn gắn SIM khác của nhà mạng khác vào mày là tên này sẽ được đổi .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.088161,
      "id": "28980815",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e mua còn 6 32G mà khay sim k có imel nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Máy mặc định không có imei ở khay SIM bạn nha.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.085688,
      "id": "31227994",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên quân ở mức đồ họa cao nhất có mượt k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB chỉ hỗ trợ chơi Liên Quân ở mức đồ họa trung bình thôi nha bạn. Không tùy chỉnh chế độ cao nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.302662,
      "id": "25538553",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip khôi phục cài đặt gốc mà ko sao lưu có được ko? khi cài đặt có nên tháo sim ra hay nguyên trong điện thoại ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.274293,
      "id": "21312681",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua hơn 2 tháng. Bây giờ em dùng que chọc sim mà khay sim k ra. Em phải làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,  Trường hợp này mong chị dành ít thời gian ghé siêu thị để bên em kiểm tra cho chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.2613945,
      "id": "21411719",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy em mua đến nay đc hơn nửa tháng và hiện tại liên tục có hiện tượng báo không có sim dù đã tháo ra lắp lại. Giờ em làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại, lắp SIM khác vào máy và  khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.252676,
      "id": "30313958",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhd xài Ip6 , sim mình bị \" không có dịch vụ \" mình đã reset , cài lại mạng và máy ,mà vẫn k đc thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.242593,
      "id": "30336528",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad e có mua máy ip 6 của cửa hàng nhưng sử dụng 3 ngày nó không nhận sim tháo ra lắp lại thì nhận sim sau đó lại tự mất kết nối ... e muốn đổi trả thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng cho anh đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.787022,
      "id": "30707230",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hỏi mình dùng iphon5 khi tháo sim gia lúc lắp sim vào mất hết số liên lạc thì làm thế nào qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên Sim xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.570406,
      "id": "20952718",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua mà pin từ 50 dùng 1h40p còn 32 có sao k. Máy này chơi game nặng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi các game nặng được bạn nhé. Bạn dùng liên gần 2 giờ mà PIN tụt khoảng 20 % là bình thường nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.564159,
      "id": "28180015",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi rồi thì làm sao gắng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể chọn Sim vừa có thể nghe gọi tốt và vừa có thể vào mạng tốt anh nhé, siêu thị bên em có đó ạ, anh vui lòng tham khảo Sim tại  anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.526518,
      "id": "22656835",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho minh hoi máy đeo ốp lưng khi tháo ra thì minh có bóp dưới góc cạnh máy thì nó có dấu hiệu như hỡ vậy máy có làm sao không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.353645,
      "id": "20398911",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lày chs liên quân đồ hoạ cao nhât có lác k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPHone 6 có thể chơi khá tốt Game Liên Quân ở đồ họa cao nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.232161,
      "id": "31063666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình dùng ip mà họ mượn bỏ sim họ vào giờ tháo ra rồi bỏ sim mình vào rồi sao giờ vào danh bạ toàn tên danh bạ của sim họ mình muốn xoá nó nhưng vào cài đặt có chỗ cài đặt danh bạ lên sim nhưng không được giờ làm cách nào để xoá được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng chọn vào danh bạ muốn xóa > sửa góc trên bên phải > kéo xuống dưới cùng và xóa.Tương tự với các danh bạ còn lại bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.15578,
      "id": "21836095",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 hàng doi trả sao 2 con ốc của máy có dấu hiệu tháo mở là sao.",
      "answer": "Chào bạn Hậu,Hàng đổi trả được bên mình kiểm tra kỹ trước khi thu nên bạn có thể yên tâm là máy sẽ không bị tháo ra đâu bạn nhé, nếu bạn vẫn chưa yên tâm thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.924402,
      "id": "28179676",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi vào r thì làm sao sử dụng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào bạn, SIM nghe gọi bạn có thể đăng ký 1 gói cước 3G hay 4G để dùng vào mạng luôn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.857647,
      "id": "21539396",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái nhà cug cấp là gì vậy qtv m tháo sim ra vẫn v?",
      "answer": "Chào bạn, Nhà cung cấp là tên nhà mạng bạn đang dùng trên máy bạn nhé. Bạn gắn SIM khác của nhà mạng khác vào mày là tên này sẽ được đổi  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.795555,
      "id": "26475626",
      "field_search": "question",
      "question": "E bị mất que chọc sim giờ làm sao đây ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể dùng 1 chiếc kẹp giấy , bẻ thẳng thay cho que chọc SIM là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.417112,
      "id": "19401003",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái cây để lấy sim ra vào của em ko có giờ em muốn lấy sim ra phải làm sao z ạ",
      "answer": "Chào anh Vâng trường hợp này anh có thể đến siêu thị bên em nhân viên sẽ hỗ trợ giúp anh lấy sim ra anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.321786,
      "id": "20972556",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc thì ăn sim lúc thì hiện lên đang tìm kiếm là sao vậy ? đã khởi động và tháo sim ra lao chùi rồi nhưng nó vẫn hiện không có dịch vụ và đang tìm kiếm",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể sản phẩm này bạn mua từ đâu và bạn thử sử dụng những Sim khác xem có bị lỗi như trên không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.299197,
      "id": "21328654",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua 20 ngày mà như thế này có phải lỗi k add",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  hiện tại bên em vẫn chưa rõ về lỗi sản phẩm mà anh gặp phải. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.225613,
      "id": "23084224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để biết iphone còn zin hay đã bị tháo ra sửa chữa",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì tốt nhất nên mang sản phẩm ra trung tâm bảo hành rồi bên đó kiểm tra sau đó hỗ trợ anh nhé, đó là cách tốt nhất để biết được chi tiết sản phẩm thế nào đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1952715,
      "id": "21085745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy này là phiên bản quốc tế hay sao ạ. Qua nhật có bỏ sim được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy này là phiên bản quốc tề chị nhé. Chị có thể qua nhật bỏ sim và dùng bình thường nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.154824,
      "id": "20822179",
      "field_search": "question",
      "question": "sao để sim vô mà hịên lên không có dịch vụ là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một sim nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.110239,
      "id": "22491392",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân max đồ hoạ lag ko bạn?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như chơi liên quân ở max đồ hoạ vẫn tốt nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.076529,
      "id": "20314666",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi asphalt 8 ở mức đồ họa cao êm ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chơi game Asphalt 8 ở mức đồ họa cao là mượt mà bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.068646,
      "id": "27199929",
      "field_search": "question",
      "question": "Bảo hành điện thoại ở tgdd có bị thay đồ đểu vào máy mình k",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này bảo hành từ bên hãng nên anh cứ yên tâm nhé , không gian lận anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.04867,
      "id": "28689618",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi honkai impact 3 mức đồ hoạ 3 đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game này mức trung bình bạn nha, khi chơi bạn tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.024135,
      "id": "28012967",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mobile 3g lên 4g thì làm sao ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em có hỗ trợ đổi sim Mobifone 3G lên 4G tại khu vực TP. HCM với giá 25.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.00513,
      "id": "17950881",
      "field_search": "question",
      "question": "đến phần xác minh email mà k có email đến thì làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng  này có thể là do máy chủ của Apple đang bận hay lỗi bạn nhé. Bạn tạo lại vào sáng ngày mai là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.98547,
      "id": "27565177",
      "field_search": "question",
      "question": "chế đồ nguồn pin thấp là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chế độ này là chế độ tiết kiệm Pin trên máy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.984483,
      "id": "18347543",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mang đi kiểm tra có bị tháo máy lo",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện việc kiểm tra bảo hành bên hãng hỗ trợ nên bên em không có thông tin cụ thể ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.969636,
      "id": "25554545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi từ sim 3g làm sao để chuyển thành sim 4g ạ. Tại sim 3g mìh số đẹp  . Mong đc qtv hướng dẫn.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần đến cửa hàng nhà mạng đang dùng để chuyển từ Sim 3G sang 4G nha. Và dịch vụ này vẫn giữ nguyên số điện thoại của bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.863648,
      "id": "23786115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi như ip6 e mới mua mà xài bình thường thì máy không nóng, nhưng sạc pin thì máy bị nóng, lục sắc e có tháo ốp lưng ra với để chế độ máy bay rồi mà máy vẫn bị nóng, trường hợp này là bị s vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử đổi bộ sạc cáp khác sạc thử xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.823975,
      "id": "23276770",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi giúp em với ạ. Iphone 6 của em đang sử dụng bình thường không gắn sim. Em mới reset máy lại chọn các thứ tới bước chọn wifi xong rồi thì máy cứ hiện như thế này, bây giờ em phải làm sao để vào màn hình như bình thường mà không cần gắn sim ạ",
      "answer": "@My: xin lỗi anh chị sao e gửi hình k hiện ra",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.802821,
      "id": "28901910",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone sao chép danh ba từ sim wa máy dc K a",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.745027,
      "id": "17865339",
      "field_search": "question",
      "question": "sao cái máy của mình lại không nhận sim nhỉ . thử đủ các sim rồi . mấy bữa trước dùng vẫn ổn mà )",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.729576,
      "id": "28956531",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để phân biệt ip qt và ip lock khi ip lock đã fix lỗi k dùng sim ghép ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng bấm rồi liên hệ trực tiếp qua số điện thoại của hãng, hãng sẽ hỗ trợ bạn nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.672134,
      "id": "26569701",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim môbi làm sao để nâng cấp lên 4G a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh ở khu vực TP.HCM anh có thể mang sim ra Siêu thị bên em hỗ trợ nâng lên 4G nha anh, phí 25.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.607204,
      "id": "24869128",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có bán que chọc sim k vậy ạ ??? mình mới bị làm mất nên muốn mua mấy cái",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không kinh doanh phụ kiện que chọc sim ạ,mong anh thông cảm Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.589178,
      "id": "32246143",
      "field_search": "question",
      "question": "em có con iphone 6 lock lắp sim ghép nó không vào màn hình active thì phải làm sao ạ  nhưng em lắp không có sim ghép thì lại vào màn hình active là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về vấn đề SIM ghép bên em chưa tư vấn chính xác được , vì vậy chị vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại chuyên sửa chữa iPhone bên ngoài để nhờ kích hoạt chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.491509,
      "id": "28720803",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn máy iPhone 6 32GB này trả góp thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Điều kiện tham gia trả góp là CMND (đủ 20 đến 60 tuổi) và Hộ khẩu (nếu hộ khẩu công chứng thì không được quá 3 tháng). Nếu anh quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, giấy tờ anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,...) để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp anh nhất nhé Mong nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.438793,
      "id": "20385623",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có làm lại sim không QTV",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com chỉ hỗ trợ làm lại sim duy nhất cho nhà mạng Mobifone tại vài siêu thị tại TPHCM thôi chưa hỗ trợ cho các khu vực khác nếu anh không có tại khu vực này hoặc anh muốn làm sim của nhà mạng khác vui lòng liên hệ nhà mạng để được hỗ trợ nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.370604,
      "id": "27274362",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao minh mới mua, mà ấn nhẹ 2 cạnh máy có tiếng kêu v ạ.k b có vde j k ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.356997,
      "id": "21752374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Nếu a đang mua trả góp điện thoại mà em đi làm giấy tờ mua trả góp ô tô có sao k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp Điện thoại mà bây giờ anh đi làm giấy tờ mua trả góp Oto vẫn được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.327623,
      "id": "25720879",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là ip6 mà bị quên mật khẩu icloud thì cập nhật phiên bản mới 11.2.6 có bị làm sao k mà cập nhật máy có dật lác ji k?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì nếu bạn quên tài khoản Icloud bạn không nên cập nhật bạn nhé, vì khi cập nhật có thể máy sẽ yêu cầu nhập tài khoản Icloud, đồng thời trong lúc cập nhật nếu máy phát sinh lỗi bạn cũng phải tiến hành restore máy và khi đó mặc định phải nhập tài khoản mới được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.304057,
      "id": "17816000",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cái ip6 mà quên mk mở khóa thì làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn lui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra trực tiếp cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.243454,
      "id": "21484593",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e ko làm đx như này là sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chạm 2 lần vào nút home là màn hình máy sẽ thu lại bạn nha, bạn thao tác lại xem sao bạn nhé.Nếu chưa được thì bạn vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - bật tầm với lên rồi thao tác lại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.227716,
      "id": "26316545",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muong mua máy cũ thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh có thể cho em xin mã sản phẩm mà anh quan tâm để em kiểm tra thông tin được không ạ? (ví dụ:  #123123 đằng sau tên sản phẩm) Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.144345,
      "id": "20953532",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e iphone 5s gọi k đổ chuông phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng gạt nút gạt rung bên hông trái máy lên, sau đó bấm nút tăng âm lượng lên mức cao nhất xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.134847,
      "id": "25964252",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua máy hwa ở tgdd sao k thấy cây lấy sim trong bộ phụ kiện   vậy ad",
      "answer": "Chào chị Hiện chị có thể kiểm tra lại kĩ trong bộ sản phẩm giúp được không ạ? Hiện sản phẩm bên em kinh doanh full seal nên không thể thiếu được đâu ạ.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.133239,
      "id": "20973087",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua 4 tháng. Mà góc màn hình bấm vào bị bấp bênh. Phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.129224,
      "id": "25316286",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có bán máy cũ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này bên em còn hàng cũ tại một số khu vực ạ. Anh có thể cho em xin khu vực anh ở để bên em hỗ trợ mình kiểm tra hàng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.073249,
      "id": "21659176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa thay sim khác vào máy. Muốn khôi phục sđt từ sim lên máy thì làm tn ak. Mong hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử vào cài đặt> danh bạ> nhập liên hệ trên sim xem danh bạ có được chép ra máy chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.054414,
      "id": "21586751",
      "field_search": "question",
      "question": "Sd sim 4g xem pim cho máy này có bị đứng doạn ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Tùy vào sim 4G của bạn còn dung lượng tốc độ cao hay không, khu vực bạn sử dụng có sóng 4G tốt hay không nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.052234,
      "id": "22546352",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em mới mất sim,, Bjo la em đến thế giới di động có làm lại đc cái sim đó. Nhưng là sim 4g đc k ạh",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì em rất tiếc siêu thị bên em không có hỗ trợ anh nhé, mong anh thông cảm anh ơi, anh vui lòng ra trung tâm nhà mạng rồi sẽ hỗ trợ anh làm lại Sim anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0435505,
      "id": "20433624",
      "field_search": "question",
      "question": "Ctv ơi cho e ? Sao e mua bên shop dt máy ip6 128gb mà k có hệ điều hành ios mà lại là hệ điều hành blackberry v ạ..... cho e ? V có phải máy giả k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn đang xem thông từ cửa hàng khác, và thông tin này là không chính xác bạn nha. iPhone 6 thì chạy hệ điều hành iOS nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.034841,
      "id": "20323105",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game liên quân mobile max cấu hình đồ họa thì có bị giật lag hay j không QTV",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.997619,
      "id": "27690545",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy của e mới mua hq mà pin100% có trụ đc 2h ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.979218,
      "id": "24782612",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi làm sao để nhập danh bạ từ sim ra ios vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.971724,
      "id": "29582215",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt nó bị lỗi này mà không biết làm sao. c.ơn ad.",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để khắc phục tình trạng trên ạ . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa ạ . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.960357,
      "id": "24663703",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt thoại này cách đây 1 tuần thì có đc mua sim bùm vina giá 50k k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Anh mua điện thoại được 1 tuần thì vẫn sẽ được hỗ trợ mua sim Vina Bùm 50 và Vina Bùm ạ. Anh có thể bấm vào chữ Mua bên phải số sim anh chọn rồi làm theo hướng dẫn để đặt sim nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.950612,
      "id": "26689745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, sim mobile mới mua tại thegioididong có cầm theo CMND lúc mà kích hoạt sim là đăng kí chính chủ phải không ạ",
      "answer": "Chào chị Uyên.Dạ. Khị chị mua sim tại Thegioididong.com thì bên em đã đăng kí chính chủ giúp mình rồi ạ. Nên chị cứ yên tâm. Nếu phát sinh vấn đề gì thì chị cứ ghé siêu thị Thegioididong.com chị nhé. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9417515,
      "id": "19428757",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có bán lẻ đồ sạc của iphone 6 này không?",
      "answer": "Chào anh Minh,Thegioididong.com có kinh doanh cho iPhone 6 nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9354725,
      "id": "17687352",
      "field_search": "question",
      "question": "Ng ta gọi ra lấy máy mà đi có việc k ra lấy máy dc mà tuần sau mới lấy đc có sao k",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể liên hệ lại với Thegioididong.com đẻ bên em hỗ trợ giữ hàng giúp anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.893752,
      "id": "28966223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 có hỗ trợ 4g cho sim vietnammobi ko vậy mình có đăng ký 4g bên sim đó rồi mà nó bảo ko hỗ trợ là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy vẫn có thể sử dụng 4G của sim này bạn nha, bạn bật 4G cho máy thì máy báo cụ thể thế nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.86909,
      "id": "22781701",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đag tíh mua ip6 32gb. Mình thấy ip6 xài sim nano. Nhưg hiện tại dt mình đag xài sử dụng sim micro 3g. Mình tính khi mua ip6 sẽ đổi sim thành sim nano 4g luôn. Ko biết ở tgdd có làm đc ko ạ.,Mình đag tíh mua ip6 32gb. Mình thấy ip6 xài sim nano. Nhưg hiện tại dt mình đag xài sử dụng sim micro 3g. Mình tính khi mua ip6 sẽ đổi sim thành sim nano 4g luôn. Ko biết ở tgdd có làm đc ko ạ.",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có hỗ trợ nâng cấp sim 4G Mobi, Viettel và có hỗ trợ cắt sim Nano đó chị. Chị có thể mang CMND ra Siêu thị để bên em hỗ trợ nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.853039,
      "id": "21657025",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bên m có máy mới k ạ",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện có kinh doanh máy mới anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.831638,
      "id": "31619767",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mh hỏi. mh có con ip6 32gb thời gian gần đây thỉnh thoảng mất sóng. nó báo( không có sim) là lỗi gì  cách khắc phục ra sao. mà sim mh lắp máy khác dùng bình thường. máy mh mua tgdd. cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.812794,
      "id": "29468838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e ? Là e mua máy tại tgdd 1 tháng trước và được mua sim bào mạng giảm giá. Nhưng lúc đó e k mua. Hiện tại e muốn mua sim vào mạng có được giảm giá nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại không có chương trình giảm giá khi mua Sim nên hiện giờ anh sẽ không được giảm giá nha. Anh vào để xem các sản phẩm Sim nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.798906,
      "id": "20929748",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị chấm nâu trên mà hình làm sao cho hết máy còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh Thuận Vâng trường hợp này anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com bên em nhân viên sẽ hỗ trợ kiểm tra giúp anh xem sao trường hợp này anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.784892,
      "id": "22982038",
      "field_search": "question",
      "question": "ở khu vực huyện Kiên Lương k còn máy, nhưng em muốn mua trả góp thì làm sao ạ??",
      "answer": "Chào chị Thư,Nếu chị quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của chị từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho chị nhé. Sau đó chị hãy mua trả góp ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.695353,
      "id": "27866932",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi pubg mức đồ họa nào",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 chơi PUBG ở mức đồ họa thấp bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.668556,
      "id": "27276274",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi khi xạc đt này mà nó nóng quá. Có bị sao k",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.663998,
      "id": "24420068",
      "field_search": "question",
      "question": "- Mua iphone ở đây có cần sim ghép k",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này không chị nhé, với các sản phẩm Iphone chị mua tại Thegioididong.com bên em là bản quốc tế không cần sim ghép chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.621201,
      "id": "20293530",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi tí trong trương hợp máy em k có mạng..khong sim có kết dk itunes trên máy tính k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn vẫn có thể kết nối với máy tính bằng iTunes bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.604342,
      "id": "28621634",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bảo hỗ trợ 4G mà em dùng sim 4G thì nó chỉ hiện mạng 3G ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > di động > tùy chọn dữ liệu di động > thoại > bạn chọn LTE hay 4G xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.600786,
      "id": "21366188",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đợt này mua mà chả có quà tặng kèm theo vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB có 2 khuyến mãi khi mua máy là:Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCardCơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) ÁP DỤNG ĐẾN 31/08Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.594431,
      "id": "23335031",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy hình hiện lên cái này mà ko sao tắt đc là sao ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó mở lại xem có được hay không bạn nhé. Hoặc bấm 2 lần vào phím home vào đa nhiệm rồi thoát ra lại xem sao bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.578995,
      "id": "27365187",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim iPhone 4s, giờ lên iPhone 6 thì k gắn vừa được.. Vậy phải đem sim đi cắt hay sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với iPhone 6 thì dùng SIM nano, nên bạn cần cắt SIM mới gắn vừa được vào máy nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.576665,
      "id": "29669917",
      "field_search": "question",
      "question": "Quy chế mua sim sao vậy shop",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh chỉ cần có chứng minh nhân dân là anh mua được sim ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.563961,
      "id": "25887896",
      "field_search": "question",
      "question": "Em hỏi xony xa1 mua được 1 năm thì đổi qua máy này thì tính làm sao vậy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy chị vui lòng cung cấp thông tin mua hàng(ngày tháng năm) và giá mua lúc đó để bên em hỗ trợ tính giúp chị nha.Mong nhận tin từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.533269,
      "id": "26650740",
      "field_search": "question",
      "question": "E xài 2 sim 1 sim chính vs 1 sim 3g hết 3g là e bỏ mua sim mới sài vậy mình sài iphone thì mình ghép sim đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc thegioididong.com không hỗ trơ về Sim ghép, mong bạn thông cảm nhé. Bạn có thể mang máy đến cửa hàng chuyên điện thoại xách tay bên ngoài để được hỗ trợ ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5325575,
      "id": "20811110",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao để sim vô mà lại hiện lên là đang tìm kiếm là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5315895,
      "id": "19867317",
      "field_search": "question",
      "question": "sao hôm qua em đi mua trả góp mà làm hồ sơ không được là sao ạ.em sn 30/6/1997 em trả trước 20% mà k được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn không đáp ứng đủ yêu cầu của công ty tài chính. Bạn có thể liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.507205,
      "id": "25355314",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang mua trả góp ss J7 pro( e làm mất cái lấy sim)  giá 6t5 từ ngày12/2/2018. Giờ e muốn đổi sang máy iphone6 này thì thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com ngày 12/2/2018 mất phụ kiện trong hộp thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 4.875.000đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.501385,
      "id": "20702028",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi luc mua máy nhug k có phiếu bảo hàh vay có ảnh hưởng gi khi mà bảo hah sau này k ak",
      "answer": "Chào chi,Hiện tại bên em hỗ trợ bảo hành điện tử, nên không cung cấp phiếu bảo hành. Không có ảnh hưởng gì đến bảo hành sau này chị nhé. Chị có thể yên tâm..Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.486297,
      "id": "18467299",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy này bên ViettelStore bán có 8tr2 mà bên đây bán tới 9tr9 vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại siêu thị bên em kinh doanh mặt hàng chính hãng và các mặt hàng này được nhà sàn xuất niêm yết giá bán, bên em không thể tự tiện thay đổi giá bán của sản phẩm nhé, cảm ơn anh đã quan tâm  nha.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.44173,
      "id": "25467628",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên tgdđ làm sim thì cầm cmnd chưa đủ 18t có được kh ạ",
      "answer": "Chào anh,CMND của anh chưa đủ 18 tuổi thì vẫn có thể đăng ký Sim được nha. Anh đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.438614,
      "id": "20369397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mới mua mà lắp sim vào thì mất hết số trong danh bạ lưu ở sim. Có cách nào khắc phục ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - danh bạ - nhập danh bạ từ sim vào máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.428522,
      "id": "21444396",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp cob này thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408872,
      "id": "29396052",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy k kết nối vs app store. Làm sao giờ qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy sau đó kết nối mạng khác ổn định hơn và thử lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.397723,
      "id": "29801855",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e có nhiều khi k mượt và bị lang máy bây giờ e phải làm sao ạ . E mới mua ngày 5-9 thôi ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này có thể do máy cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị giật , treo máy , vui lòng hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó khởi động lại máy để cải thiện tình trạng đó nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.39649,
      "id": "30455199",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua 4 tháng mà s e bật chế độ chuông reo mà có cuộc gọi máy chỉ rung k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị thử gạt công tắc âm thanh ở bên cạnh trái của máy xem có âm thanh chưa nhé.Chia sẻ cùng chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.382051,
      "id": "25020418",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con này hiện tại còn chiến liên quân tốt k . yêu cầu full đồ họa có giật lag không",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình máy thì chơi game Liên Quân vẫn rất tốt đó bạn nhé. Tuy nhiên hiện nay với cấu hình máy chơi Full đồ họa vẫn tốt nhưng theo mình thấy là nên chơi mức đồ họa khá thôi ạ để quá trình chơi được ổn định hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.366984,
      "id": "22653434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nó cứ cập nhập kiểu này mà không nâng cấp được lên nữa.... làm thế nào để lên được nữa ạ",
      "answer": "@Đoán: xem dùm em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.366668,
      "id": "19992436",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone ở tgdđ về không mở dc thẻ sim thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng que chọc sim chọc vào lỗ bên cạnh khay SIM .Bạn chọc mạnh là khay SIM sẽ được đẩy ra cho bạn lấy SIM nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.34826,
      "id": "28272930",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi. e mới mua ip6 máy mới khoảng 1 tháng. mà sao. màn hình có chỗ bóp vào bọp bọp là bị sao ạ. có vấn đề j k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đó là thiết kế của máy ạ, nếu máy không bị rơi, vẫn dùng được ổn định thì không vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.347917,
      "id": "22399915",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em mua máy mới mấy tháng mà vỏ máy xuất hiện những cái lỗ nhỏ là sao ạ có dùng ốp ạ mong có phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh Thanh,Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh quan tâm bên em chưa có ốp lưng nha anh, mong anh thông cảm ạ. Anh có thể tìm mua tại các cửa hàng phụ kiện uy tín nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.324033,
      "id": "21639719",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để có thể chụp lại như cũ được ạ. Máy này là máy ip5s 16gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn đã đầy bộ nhớ nên không thể chụp ảnh được nha bạn, bạn vui lòng gỡ bỏ ứng dụng không cần thiết và xóa file dữ liệu không quan trọng đi, sau đó vào chụp ảnh lại nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.317959,
      "id": "24280371",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua IP 6 này bằng thẻ VISA thì phải làm sao ạ? Liên hệ giúp số này 0166.3395.488",
      "answer": "Chào chị Dạ , không biết chị mua trả thẳng hay trả góp ạ để em kiểm tra giúp chị nha .Mong nhận phản hồi sớm từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.317516,
      "id": "22564462",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi.. em vừa mua sim Dcom 4G ở TGDD..sao về lắp vào máy không có sóng vậy ạ ? Lúc mua nhân viên có hướng dẫn e là về gọi 900 để kích hoạt... nhưng sao khi em gọi thì báo là mạng chưa sẵn sàng.. giờ e phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn đợi khoảng 24 giờ sau đó kích hoạt lại SIM là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.311123,
      "id": "20087402",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 này mà trả trước 0đ bên mình còn có dvu đấy nữa k ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện sản phẩm vẫn còn hỗ trợ gói trả trước 0đ của FECREDIT chị nha.  Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.284154,
      "id": "22095833",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lỗi khe sim có sửa đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn bị lỗi khe SIM như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.256578,
      "id": "20619091",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy quên pass icould có được thu mua lại ko ạ, e còn sim đăng kí gmail .",
      "answer": "@Nguyễn Hoàng Quốc Huy: Máy mua tại thế giới di động",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.237335,
      "id": "19901466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy hai ngày giờ em phát hiện nút home bị rục rịch vậy có làm sao k ad ơi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.234983,
      "id": "18279638",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này là máy xách tay hả bạn, sao không có bảo hành 1 đổi 1 trong một năm nữa vậy, trước mình mua iphone 5s có mà ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn sử dụng máy trong 1 năm nếu lỗi sẽ được chuyển về trung tâm bảo hành kiểm tra nếu lỗi do nhà sản xuất sẽ được đổi 1 đổi 1 ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.215505,
      "id": "27628676",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em mới mua 2 ngày mà có hiện tượng bị đơ vs giật ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.21538,
      "id": "21434588",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Máy e lắp sim viettel hay mobi đều đc nhưng khi lắp sim vina vào máy thì k nhận ạ ( nó ghi không có sim) trong khi cái sim vina đấy e lắp vào những máy khác đều đc hết ạ. E muốn biết nguyên nhân và khắc phục ạ. Ths ad",
      "answer": "Chào bạn, Có thể SIM Vinaphone của bạn có chất lượng không được tốt .Bạn gắn thử SIM Vina khác vào máy xem máy có nhận SIM không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.20443,
      "id": "26536750",
      "field_search": "question",
      "question": "tải game nặng GB quá sao này máy có bị sao kh ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tải game nặng cũng không ảnh hưởng gì đến máy cả nên bạn yên tâm nhé .thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.164187,
      "id": "21563701",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua góp trả trước 0đ được k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy chị chọn ạ , chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.162186,
      "id": "29302524",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua trả góp huwuei i2 tại tgdđ. B giờ muốn đổi sang máy này phải làm tn. Mà có dk khuyên mai gì khó qtv",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể cho em biết là anh đang góp với lãi suất thường hay lãi suất 0% để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.15752,
      "id": "19912023",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. Mình mua iphone 7 plus dc 2 tháng. Mà h máy mình có hiện tượng để chế độ chờ k dùng mà cũng ngốn pin là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định khi bạn không sử dụng máy thì HĐH iOS và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao là bình thường bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.151625,
      "id": "20092429",
      "field_search": "question",
      "question": "Mh mua dt ở cửa hàng tgdd này mà qua cửa hàng khác đổi máy dc k?",
      "answer": "Chào anh Hưng,Anh mua điện thoại tại siêu thị Thegioididong.com này và có thể mang ra siêu thị Thegioididong.com khác để đổi máy vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.146942,
      "id": "20483855",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được 5 ngày mà bin nhanh hết ..e có thể đổi máy được k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra xem sao nhé. Nếu có lỗi do nhà sản xuất trong 1 tháng đầu tiên thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.112733,
      "id": "26587302",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mua online ạ :v",
      "answer": "Chào chị. Chị có thể vào \"Mua ngay\" để mua hàng online hoặc chị để lại số điện thoại để bên em tạo đơn hàng cho chị.Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.063063,
      "id": "23456256",
      "field_search": "question",
      "question": "A.c cho e hỏi ạ, máy này chưa mở hộp chứ ạ, mua máy có đc tặng thêm gì k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em đảm bảo sản phẩm vẫn còn nguyên seal và nguyên hộp đó chị nha. Và với sản phẩm trên thì bên em vẫn chưa có chương trình khuyến mại tặng quà cho sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.059373,
      "id": "19476424",
      "field_search": "question",
      "question": "Cai này xài sim thuong hay phai xài sim ghep",
      "answer": "Chào chị,  Hiện máy này dùng Nano SIM chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.056643,
      "id": "23223413",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy năm nay t đều mua đồ ở tgdd vậy có thể tích lũy điểm để mua giảm giá san phẩm này ko ad?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị bên em rất tiếc tuy nhiên bên em chưa có chương trình như trên chị nhé. Mong chị thông cảm. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.051698,
      "id": "23154571",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi nếu e muốn mua máy trả góp thi làm Sao ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên chị có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nha chị.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.051683,
      "id": "31178416",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này như trên hình có để ảnh màu đen, mà k biết có màu đen k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhìn cũng khá đẹp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.050131,
      "id": "22744035",
      "field_search": "question",
      "question": "E cần làm hồ sơ online mà sao k thấy ai gọi lại hết vậy ad nói 30 phút mà xxxx343233",
      "answer": "Chào anh Cường,Bên em đã tiếp nhận thông tin và sẽ liên hệ hỗ trợ trong vòng 30 phút anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.048373,
      "id": "31204541",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán xạc hoặc tai nghe máy này k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể tham khảo các phụ kiện bên em đang có bán cho điện thoại này  anh nhaChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.02628,
      "id": "31539750",
      "field_search": "question",
      "question": "3 ứng dụng zing mp3 youtube và bản đồ sao bị vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Có thể các ứng dụng này đang được cập nhật anh nhé, nên anh kết nối mạng wifi tốt và đợi 1 lát để 3 ứng dụng cập nhật nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.022076,
      "id": "26324755",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi..mk muốn làm sim gogo cho mẹ mk nk mẹ mk k đi đc ..mk cầm cmt của mẹ sg thì có làm hộ mẹ đc k",
      "answer": "Chào chị,Chị không cầm CMND của mẹ để đăng kí sim được chị nha, khi đăng kí cần CMND chính chủ đó ạ. Chị có thể dùng CMND của mình để đăng kí sim nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.9839115,
      "id": "28522413",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi Phiếu mua hàng 500 em k mua mà trừ vào tiền trả máy đc không anh Và thế giới bên mình làm việc mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào anh !Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá máy nha anh, mong anh thông cảm nha, Siêu thị bên em mở cửa đến 22h nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.951201,
      "id": "22380054",
      "field_search": "question",
      "question": "đt này khi đem lại tiệm tháo vỏ ra thì có gắn lại vào được không ak",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn mang đến các cửa hàng sửa chữa thì sẽ có công cụ để tháo vỏ và lắp lại cho bạn được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.914636,
      "id": "29515687",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy  này  m mua mà  có  mã  giảm  giá 4% thì  còn  bao nhiu tiền?",
      "answer": "Dạ chào anhVới mã giảm giá anh nhận được từ chương trình lễ Quốc khánh 2/9 thì anh sẽ mua sản phẩm với giá ưu đãi là 7.190.400 anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.910439,
      "id": "20742374",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 tại siêu thị sao máy mới mua mà sao mình nói chuyện đt bên kia k nghe vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.907235,
      "id": "27892332",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy sao cứ lúc nó hiên sim lúc thì ko ạ mới mua chưa được 1 tuần luôn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tháo sim ra lau sạch tiếp xúc của sim xem sao bạn nha, có thể do sim tiếp xúc kém nên xảy ra tình trạng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.899186,
      "id": "18350094",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mới mua  dùng lắm lúc  sao xem video trên youtube vs mấy trang wed xem phim mà k xem đc mà tắt nguồn đi bặt lại thù xem đc trường hợp này là sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do tín hiệu wifi không được ổn định, bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.889793,
      "id": "19481423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này có màu sliver k ạ",
      "answer": "Chào chịBên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu silver ạ, chỉ có màu vàng đồng này thôi ạ, chị tham khảo nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.889647,
      "id": "18199993",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e rụe nhiên ko nhận dc sim vây qtv",
      "answer": "Chào anh,Trong trường hợp này anh vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất anh nhé.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.887312,
      "id": "29336629",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có nhân bảng ứng dụng dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ rất tiếc sản phẩm  này không hỗ trợ nhân bản ứng dụng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.879215,
      "id": "27843354",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có bán sim ghép k vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh sim ghép nha anh, mong anh thông cảm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.876817,
      "id": "27294699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bạn có mua ra mà mua 6.99 à mà có trả góp 0% luôn . Tgđđ làm ăn gì kì quá bán kiểu vậy khác gì trả góp có lãi",
      "answer": "Chào anh!Dạ ngoài gói lãi suất 0% bên em còn khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.87332,
      "id": "24177729",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy bên thế giới đi động ip 6 32gb , mình mang sang nhật bản k nhận sim nhật là sao hả bạn, đây k phải là bản quốc tế hay sao,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này bên mình thì là sản phẩm quốc tế bạn nhé. Trường hợp bạn mang sang Nhật không nhận SIM do băng tần của nhà mạng này máy không có hỗ trợ, nên là bạn có thể chọn loại SIM khác và gắn vào máy xem có dùng được chưa nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.870815,
      "id": "28028818",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để kêt lối blootuch của ip 6 này với máy androi vậy qtv   K tìm thấy thiêt bị kêt nối. Cả 2 máy k tìm thấy nhau luôn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì không kết nối Bluetooth với Android được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.869359,
      "id": "30181285",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua mà lúc có chuôg lúc k với đứg máy nửa.e có đx trả máy lại và hoàn tiền k",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này cần phải kiểm tra trực tiếp máy mới được ạ, dạ tốt nhất chị vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra Trực tiếp trên máy và hỗ trợ thông tin sau cho chị nhé.  Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.861169,
      "id": "31831277",
      "field_search": "question",
      "question": "Nèk ad! Tại sao pin j mà thấp dữ v ? Có 1810mp mà trong khi đó tất cả máy khác điều 300mp mà máy này có 1000mp. Cho hỏi nèk pin này trâu ko vs Sài khoản bảo lâu mới ht pin v ???",
      "answer": "TL nhanh đi ạk, bực mình lắm rồi đó 😡😡😡",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.840718,
      "id": "18557076",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em xài ip4 mà kobit dứa cháu nó làm j mà nó làm \"khoá làm xoay màng hình đk\" jo em phải lam sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn thử vuốt thanh trạng thái từ dưới lên và tìm xem thử có biểu tượng hình ổ khóa không nhé, nếu ổ khóa đang sáng bạn chạm vào để tắt là được đó ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.826869,
      "id": "27452387",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân có nóng máy, k lác và chơi đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi liên quân tốt và khi chơi sẽ tỏa nhiệt hơn so với lúc không chơi và đây là bình thường không vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.812534,
      "id": "29536557",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị như thế này làm sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ vấn đề của bạn. Bạn có thể thông tin lại rõ hơn về vấn đề bạn gặp để mình hỗ trợ bạn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.7795105,
      "id": "26286930",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình có máy galaxy j7  minh muốn đổi máy jphone 6 thi phai làm sao va giá cả sao ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ . Nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) , anh cho em xin thông tin giá trị và ngày mua sản phẩm chi tiết em kiểm tra giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.743335,
      "id": "22889751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua máy này trả góp .sp này còn k ạ",
      "answer": "Chào chị.Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chưa về hàng nên bên em vẫn chưa có thông tin trả góp chị nha, chị có thể đăng kí nhận thông tin khi về hàng để có được thông tin cụ thể hơn nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.731487,
      "id": "20094426",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip bị như này thỳ làm sao add",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, có thể máy đang gặp lỗi xung đột ứng dụng nên có hiện tượng trên. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.722561,
      "id": "26962743",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera truoc có chế độ làm đẹp ko ạ camera con này so vs oppo f3 thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Camera trước của máy không có chế độ làm đẹp bạn nha, so với Oppo F3 thì máy Iphone 6 sử dụng mượt và ổn định hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.72077,
      "id": "30549556",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trên appstore của em k có zing mp3 ạ ? Em tìm hoài mà k thấy ! 💔",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng bấm vào  để tải ứng dụng Zing MP3 xem được không chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.71609,
      "id": "31414256",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ điện thoại iPhone 6 32GB này bên em đang có máy ạ! Nếu quan tâm anh có thể chia sẻ khu vực mình (thị xã/quận/huyện tỉnh/thành phố) để em kiểm tra hỗ trợ mình mua hàng anh nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.704227,
      "id": "30030302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi phụ kiện mua cùng máy có được bảo hành k ạ. Nếu mà hư luôn thì có dc đổi k",
      "answer": "Dạ chào chị Với các ưu đãi mua phụ kiện giảm giá kèm máy vẫn được hưởng chính sách bảo hành cũng như đổi trả như các sản phẩm phụ kiện mua mới chị nha, chị hoàn toàn có thể yên tâm ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.69866,
      "id": "17931962",
      "field_search": "question",
      "question": "e có đặt mua rồi mà k biết có đặng tặng gì k ạ",
      "answer": "Chào anh TuấnHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi quà tặng nhưng anh sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng đấy ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.697083,
      "id": "32218768",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang tính Mua trả góp mà thấy cửa hàng bên cạnh nhà lại hết sản phẩm thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu vậy anh có thể cho em số điện thoại và khu vực anh đang sống để bên em chuyển hàng về giúp anh trả góp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.690134,
      "id": "20527889",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang muốn mua trả góp o% mà trên nhau tới 977.000 thì làm sao mà mua được,bên viettet chỉ cao hơn có ba trăm mấy thôi",
      "answer": "Chào anh. Rất tiếc bên em không có chương trình trả góp 0% với sản phẩm này anh nha, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.675618,
      "id": "28877315",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em chơi game mà máy nóng quá ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.665968,
      "id": "27020726",
      "field_search": "question",
      "question": "Ss j7 prime tình trạng còn mới chưa tháo keo 2 mặt trước mà sau muốn đổi iphone6 thì bù bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,đã phải để anh đợi lâu ạ, với trường hợp mình nếu máy anh mua mới tại hệ thống Thegioididong.com và hiện tại máy không vô nước, vỡ màn hình,... thì anh có thể thông tin giúp em ngày/tháng/năm và giá mình mua sản phẩm để em tính mức giá vá số tiền mình bù chênh lêch( nếu có) để đổi sang iphone 6( không biết anh đang quan tâm là iphone 6 32gb phải không ạ),mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.65582,
      "id": "26609572",
      "field_search": "question",
      "question": "E đag sử dụng sim viettel trên Iphone 6 mà mất địa chỉ trung tâm tin nhắn thì phải làm s",
      "answer": "Chào bạn, Để nhập lại trung tâm tin nhắn bạn vào bàn phím quay số nhấn :**5005*7672* xxxx0200036#Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.647702,
      "id": "28709711",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mới mua máy về xong nhưng sạc củ sạc theo máy nhưng củ sạc nóng cực như v có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.637025,
      "id": "28662159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nâng cấp ip6 của em lên ios 11 bây giờ làm sao hạ xuống ạ,máy nâng cấp mà hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 11 thì không hạ xuống được nữa do Apple đã chặn rồi bạn nhé.Bạn nên lên thẳng iOS 11.4.1 để dùng tốt nhất hoặc chờ hệ điều hành iOS 12 ra mắt chính thức rồi mình lên là được nhé bạn, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.636198,
      "id": "17539294",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có đặt cọc mua sp này mà sao ko thấy tên trên d/s nhể add",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đặt cọc lâu chưa ạ, có thể danh sách chưa cập nhật đó ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.630938,
      "id": "18434328",
      "field_search": "question",
      "question": "sao IP6 e mới mua về không có mục VIDEO trên máy ạ tải video về máy không biết vào đâu mà xem??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải Video bằng ứng dụng nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.621206,
      "id": "22501662",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi tại sao khi mua sim 4G lại phải cần có giấy chứng minh vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị mua sim nào cũng phải cần có CMND để đăng ký sim chị nhé , từ nhà mạng đưa ra quy định chị nha . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.606618,
      "id": "20990914",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD Duy Tiên Hà Nam có sẵn máy này k ạ",
      "answer": "Chào chị.Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đang có hàng tại siêu thị Thegioididong.com Phố Nguyễn Hữu Tiến, TT.Đồng Văn, H.Duy Tiên, T.Hà Nam chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.606195,
      "id": "19384437",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để biết máy đã đăng nhập icloud chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.605797,
      "id": "20074158",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình bảo hành đổi máy mới trong vòng 1 tháng hay 1 năm vậy ad?. máy mình cứ thỉnh thoảng báo không có sim, không có dịch vụ, lỗi sim. liệu mình đổi máy mới đc k?máy mình mới mua được 1 tháng rưỡi",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng nếu bị lỗi kỹ thuật (lỗi từ nhà sản xuất) chị nhé, trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra hỗ trợ cho chị ạ.Thân gửi thông tin đến chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.602301,
      "id": "30063723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua vẫn hiện sạc pin mà nó ko vào pin phải làm ntn",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này có thể bộ sạc của anh có vấn đề nên anh thử dùng một bộ sạc khác để sạc cho máy để kiểm tra lại xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.591211,
      "id": "21629644",
      "field_search": "question",
      "question": "Hì. Mình mới mua máy này nhưng khi gắn sim vào thì ĐSĐT mất hết dù trước đây mình lưu trên sim. Có thể giúp mình khôi phục lại danh bạ kg. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.5864725,
      "id": "18455834",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể thay hóa đơn bằng sao kê lương ko ad. mà sao kê lương lấy từ ngân hàng hay chỗ mình làm ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng bảng sao kê lương 3 tháng gần nhất cùng với hợp đồng lao động để thay thế hóa đơn điện. Và bảng sao kê lương lấy từ nơi chị làm việc ạ. Chị có thể phản hồi lại thêm tuổi và các giấy tờ chị có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.576216,
      "id": "27133186",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này sang nước ngoài có dùng đc k sop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB tại thegioididong.com kinh doanh là bản Quốc tế nên sử dụng ở nước ngoại được ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.575587,
      "id": "28224917",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của e gái mình mới mua chưa được 1 tháng mà tình trạng máy nóng tuột pin nhanh là sao ạ máy k bật 3g",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này máy nóng cũng có thể là nguyên nhân nhanh hao pin bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.56436,
      "id": "32233327",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd vinh còn máy này k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc sản phẩm này tạm hết hàng ở khu vực trên rồi ạ, mong chị thông cảm chị nhé. Nếu chị quan tâm chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em chuyển hàng giúp chị ạ, 2-7 ngày sẽ có hàng chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.5613785,
      "id": "25825902",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e khi cập nhập phiên bản 11.2.6 sim nó hk có dịch vụ là sao a ad",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn là máy lock thì bạn có thể ghé cửa hàng đã mua để hỗ trợ cho bạn vấn đề này nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.512308,
      "id": "28723050",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip 6 32g mà sao dung lượng pin lại có 1751 ạ máy e mua ở tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì một số phần mềm có thể hiển thị thông tin pin chưa chính xác. Máy có Dung lượng pin: 1810 mAh nên bạn an tâm nhaThông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.484186,
      "id": "28958534",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp điện thoại iPhone 6 32GB này thì Phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.474171,
      "id": "24219369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko e hỏi giờ gọi và nt của e chỉ có rung mà e cho âm lượng rồi mà vẫn k có chuông phải làm tn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.464715,
      "id": "24727384",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple 6 này chơi cfmobile có cấu hình đồ hoạ tự động cfmobile có mượt và lâu dài ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game này tốt, mượt và ổn bạn nha, khi chơi bạn tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.458817,
      "id": "28901413",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em hiện như này là sao ạ ? Em đã reset lại máy nhưng vẫn k đc ạ. Một số trang web khác cũng bị thế này",
      "answer": "@Linh: đây ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.451826,
      "id": "25538352",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sao máy iphone 6 mình lắp được mỗi sim viettel, còn những sim khác lắp vào đều không nhận thế ạ? Máy mình không phải máy lock. Mình đã thử những sim khác ( sim bình vẫn dùng bình thường) ngoài mạng viettel đều không nhận. Mong ad giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}